會唔會同落bar識嘅異性發展情侶關係？

會
唔會
利申：佢幾好人 照顧左我成晚/朝
毒絲真係好易沉船

why not?

佢可以咁照顧你
聽晚都可以照顧其他人
歡場無真愛呀

各取所需

會 就結婚

唔會，有暗病㗎

andy哥

其實邊度識 真係無咩關係
大家對未來係咩態度先重要
唔通圖書館識就實心地善良咩

想落去屌囡 要帶幾錢同點開口講想屌佢！

佢有落開bar嘅習慣

照顧你 有九成係想砌 得一成最後發展成真愛 醒下啦

咁你夠落啦

我以前都有 佢以前都有
介意一個人過去做咩？
你同果個人係製造未來

有無睇我chanel btw

上左佢屋企瞓 咩事都冇發生

我聖誕節先落咋 佢平時都落

冇 依家睇

No

🙅🏿‍♂️🙅🏿‍♂️

唔會
好易識倒啲吸過毒或者落過仔嘅女

有冇咁誇

你會唔會去公廁柯尿然後當公廁係自己屋企？

毒都算易發現，玩埋好大機會知
落過仔嗰啲可能一世都唔會知
好多都只係落過一兩次，外表係無可能睇得出

唔會 琴晚搵唔到廁所

唉做雞啦你

唔俾屌點會係雞